大公報：黑暴商場唱歌令20萬人失業

全球失業率都升，唔通全球都有和你sing!?!?

唔係佔中影響咩？

市民和你SING，商店照常營業，人流仲多咗。黑警一到，四圍封鎖拉人，商店嚇到立即拉閘。打爛20萬人飯碗嘅，係黑警，係警暴。

閱

黑警令20 萬人失業

成績表咩?

一定唔係武漢肺炎

原來我哋影響力咁大

唱下歌都話暴力 搞到人失業
有時真係忍唔住笑
遲D搞多幾場演唱會會唔會都推高失業率

唱下歌就可以20萬失業，武肺咪消滅全宇宙的就業？

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

無論黃藍絲都屌林鄭老母搞到佢無工開

又唔見早半年咁多人失業

太陽升起令林鄭衰老

土共真係好鍾意居後為果

最衰都係占中

唱幾句歌就會收人皮
一早光復左香港啦
你份黨報仲係到咩

可唔可以再多d?

你大公報大把就業機會喎

唱歌可以廿萬人失業

都係支那人失業之嘛，不如問支那公安部點解批人落來？

唱下歌就二十萬人失業
唱k小魚仙都無咁勁

賴公報

其實大公報同文匯報既編輯真人係咩樣
我估9成係蝗蟲閪樣或撚樣
1成係未變蟲既卵樣

真係歌聲都可以穿透坦克車喇

波波球

全民都係黑暴

吹撚漲

超時空要塞咩

認真 報紙有唔同立場就預咗
但係寫野之前可唔可以有少少常識 諗諗先落筆

屌你老味個標題又幾搶口喎

唔係佔中？

黑暴 = 黑警暴力

唔通係地鐵唱又會令地鐵收皮?

哈哈哈哈哈哈

仲勁過玩aoe d僧侶

黑暴係咪即係指黑警暴力

其實佢係咪叫我地要繼續唱

原來和理非已經搞死到半個香港

唱歌原來有咁大威力
Macross 系列
大公報行日本思想

唔係因為陳同佳 射精咩？
超級蝴蝶效應

唱一唱歌就20萬人失業
我真係笑到噴出呢

唱k小魚仙 唱撚死你

唔好再誇張D?

55555555

嘩，原來啲黑警咁仆街，一入商場人哋就收鋪，搞到二十萬人冇嘢撈。

唱個歌就20萬人失業
放個火魔咪中共倒台

唱歌都得，comdom都得啦

班廢老信就得

大公報都只係刷下存在感

最哀都係佔中

唱歌都驚

中國失業率好似仲高喎

黑警一出嚟
啲鋪頭就即刻落閘
母親節想食個飯都無得食呀陰公

笑左

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

我唔唱歌 我想shopping

係日本侵華嘅影響呀

最戇鳩係對家出fake news 抹黑
但我地陣營連事實都唔肯講

例如黑警令商場做唔到生意、有人失業
最重要：
極權派偽裝建制

賴啦，賴啦

一日都係佔中

大公報我見啲人拎嚟執狗屎
邊有人睇𠺢

唱歌可以令人失業

其實寫出黎個個會唔會覺得尷尬
暴<>sing
sing<>失業
兩件事根本冇邏輯
係你地班偉大既黑狗周行打鳩人搞撚到商場山門咋on9

有d食緊飯嘅母親同小朋友
咪胡椒送飯
陰公 邊個射㗎

若果唱歌可以令人失業應該係制度問題

情況就如電腦hang 機
我大聲屌咗出嚟
部電腦就咁啱唔hang機
之後仲走出同人講「電腦壞啊 屌吓佢就會好得返架啦」

67暴動種下禍根

紅館係暴力根源

官媒認證

又老屈
邊個搞到商店關門？

瀨得就瀨

勁喎 仲勁過唱k小魚仙

唱歌都暴力

我只見到popo暴

03年最慘

所以話音樂嘅威力幾大

武漢肺炎創造嘅就業機會，俾和你sing破壞晒。

以後邊個紅館開concert邊個就係恐怖主意者

美國14.5% 又sing黎？

唱歌滅港

冤有頭債有主，係武漢嘅錯，係中共嘅錯

不如吹大d話2億

咩我地 講緊黑警wor

跳埋舞就滅港

唱歌威力咁強
有3%一直都失緊業

係呀 就係要攬炒 你以為尻up呀？吹咩

好失望
明明係因為佔中

你有份商場唱歌？
有咩用

事實係林鄭上任咁耐gdp縮足咁耐
19年第2季之前gdp已經係咁縮
後續影響咪搞到失業囉
大膠報又失憶兼暫時性失明

屌你, 唱下歌可以令失業率上升, 佢癡撚左線.jpg

如果唱義勇軍進行曲，佢個標題會唔會變咗令GDP升20%

失業藍絲要向武漢政府索償

咁撚勁？
咁港共就要派錢啦

建議下次標題用黑暴和你唱
d廢老唔明“Sing”係點解架

啲藍絲廢老當真架

唔係黑警器咩？

武漢肺炎支那病毒 令全球超過30萬人失去性命

武漢肺炎和你升

以後香港有咩衰嘢加「黑暴」就搞掂

一定係啦

笑撚死人

按照佢個Logic
答案係會急升

黨媒始終都唔取批評武漢肺炎

文革二點零，失業廿萬零

唱下歌就話20萬人失業 你唔好再廢d

唱歌勁過支那生化武器

咁香港警察應該加啲合唱小隊，威力大過速龍

係，你再搞鳩我地吖
我地每日唱，下個月就20億人失業

胖虎嘅歌聲咩

係武漢肺炎令失業升
一起多謝黨

幫佢推上國際喇 唱歌導致失業

一國兩制已死

原來唱個歌都咁大影響力 我地真係唔好睇小自己

屌，笑撚左⋯有時睇到依啲on9野真係唔知講乜好

黑警暴力唱歌？

阿sam同城城和你sing令全球失業率推上高峰

播國歌全城攬炒添呀屌你老母

睇大公果d呀伯呀婆識唔識個‘SING’字嫁...

點解依d失實既報導就無事 頭條新聞就要停播檢討

估唔到唱歌咁大影響力

依家真係看圖說故事

慘過沙士

多謝支那肺炎，大家有工番

叫d財團問黑狗追番條數啦

占中 呀！

黑警唔呃OT
有人唱歌洗鬼關門咩

啱，文宣一個好大嘅作用係澄清對家fake news，尤其係班中立撚好易信fake news

官方認證成積表

係八國聯軍破壞左中國個風水陣

係鴉片戰爭

咁有效 唱多幾次仲得了？

屌你我地都未瀨武漢肺炎, 大佬航空業全世界都影響, 中國洗PAT PAT 賠 N 兆億啦

黑警暴力

大公報應該譴責埋曼德拉點解從來冇講過果句野 搞到林鄭柒左要道歉 傷害中國十三億人感情

唱歌咁powerful

唱下歌就失業，吟遊詩人？

方向報都有報

Dun make stupid article famous

theyyy took our jobbbbss

其實， 有幾多壹仔記者過左去？

係咪認証嚟？

因為呢個世界有空氣，人類先可以生存
人類可以生存，造就經濟發展
造就經濟發展，自然有人失業

所以世界有空氣令20萬人失業

大公報goodest logic

係和你sing禍及全球

唱下歌有20萬人失業 咩歌黎

諗起咁都有人信先好笑

勁過平安夜唱聖詩

講黑警暴?

可惜既係 你明我明天知地知
藍柒信撚晒

笑撚左

黑暴=和你sing
歌聲當子彈
wa真係好暴力

中国公布4月份失業率為6%，分析指實際可能12%。

原來國內咁多手足，唱得咁密。

最少令到 你班共產狗繼續有狗糧

屌 唱歌都二十萬人失業

因為市民唱得太好聽 啲歌手失曬業？

冇武漢肺炎
啲人唔出街
就唔會有咁多人失業啦

沙士都係佔中搞到咁

但都有少數鋪頭一有人聚就拉閘

商場唱國歌囉，睇下佢敢唔敢報

根本班狗就直接破壞香港經濟

黑暴=「黑」警、防「暴」

如果唱歌可以令中國人死晒
唔介意唱一世

飲水令香港廢老死亡

大公文匯連班廢佬都唔睇啦

有時真係忍唔住笑

戈培爾證實左啦，只要你不停咁講，如果接收訊息既人只有單一途徑接收資訊，你講乜，佢都會漸漸相信

689都支持蘋果啦
大公文匯已經係夕陽垃圾報

係咁易就好啊

中國有6%失業率
又係因為各你唱啦

親中係咁 只會報中央喜歡的東西

佔中影響姐

同埋有無人發覺"黑暴"呢兩個字好好笑
好似有小小病句feel
如果暴係等於暴徒
咁又點會係唔黑阿大佬?
你話黑護阿黑記都算啦
乜撚嘢係黑暴阿屌
人講黑警你地又跟住改
都唔用下個腦
除非暴係有其他meaning姐
例如防暴

黑暴？黑警濫捕

唱國歌

全世界失業升都係因為佔中

問下咩人入去商鋪關門先

我哋好勁

原來唱歌會令人失業

唔好話，而家文匯報免費派精華版好多廢老拎，睇唔睇就冇留意。

#一日最衰都係佔中

係大公報曼德拉效應

真係勁撚過唱K小魚仙

紅館幾時拆啊咁

錯，係香港和你sing導致全球經濟攬炒，所以香港廢青唔止係賣國賊仲係人類公敵

俾我就話係陳同佳篤精搞成嫁啦

邊個話香港係文化沙漠
咁撚多人唱歌

唱隻歌就20萬

屌喇星直頭叫d大陸仔去日本美國唱歌報國仇家恨喇

對家已經將底線越降越低

和你升太公報真係有創意

唱歌都咁大威力?仲抗爭嚟做乜

唱歌咁危險
做乜要立國歌法

我只希望黑警死全家

商場加埋會請到廿萬人

笑撚死我咩你老味

點解咁多人正評

姐係承認唱歌係黑暴?

又一招黑狗/五毛狗嘅分化

搵鬼睇既報紙收皮啦

武漢肺炎: 令全球經濟停頓

大膠報：對比今年5月係有跌幅，所以一定係關「和你sing」。總之一定唔關武漢肺炎

虧佢寫得出

細聲啲啦
不容討論呀

咁係咪無人唱歌 即刻有人請返呢廿萬人

咁點解唔答應五大訴求？？

仲有人睇大公報架咩 ?

尤得佢地報囉

商場唱歌可以令人失業

唱歌勁過火魔

咁咪幾好

好野，恭喜哂

幾時變太公報

係就好呀
咁撚簡單就攬到個失業率